Miley Cyrus ,新婚快樂

由細睇Hannah Montana大 仲有The Last Song啊The movie啊等等 作為鐵粉 真係睇住Miley大 又真係睇住Miley壞 雖然Wrecking ball啊we cant stop啊呢個時期既歌係好聽 但係真係接受唔到個崩壞形象 到去返Malibu個期個種feel終於返黎啦 但係新歌就麻麻地 無論如何 10年後 The Last Song既結局終於出現 永遠既迪士尼天后Miley Cyrus, 新婚快樂 希望你同Liam幸福

冇人留意

HM時期好細個所以冇留意唔識佢
我係由Bangerz隻碟先鐘意佢
果陣時d人話佢痴線暴露性暗示
其實我初頭睇we cant stop mv係覺得好有藝術性 畫面好靚
同埋覺得佢d歌好好聽 我都有買Bangerz隻碟
宜家睇翻佢之前呢種年輕時嘅reckless 反而有另一種風味

我係鐘意“變左“之後嘅佢
可能因為我冇睇HM啦
所以個種disney乖乖女形象對我黎講唔深入
同埋我覺得Bangerz d歌先係最高質
我最鐘意佢嘅一首歌係Maybe you're right
我諗冇乜人聽過 但首歌真係好撚好聽佢d高音又好勁
首歌表達果種人人都以為你迷失左個感覺好正
反而我覺得以前佢嘅歌表達唔到果種感覺
係要有d經歷同感受先唱得出黎

我覺得佢唱歌好聽同埋佢心地性格都好好
佢做唔少慈善同埋有次vma佢鼓勵個homeless boy上枱攞獎
我希望有機會可以睇到佢演唱會

btw其實唔係冇人留意 佢始終都係好出名嘅歌手
只不過係未必有咁多人會喺討論區講啫

可能細細個就睇佢大 係第一個識既外國明星 Bangerz歌好正但形象對我呢啲黎講太極端 之後就算冇咁喪 都好似去唔返以前了 又或者咁講 可能呢個先係佢真正既自己 (之前有話佢吸毒吸到咁) 但我心入面點都最中意當年個個Hannah 但佢如果開concert都一定捧場 仲有見到佢幸福就足夠了

*有人話

離婚快樂